［可靠消息］西鐵會飛朗屏站，但會派空車接人走，只上不落

朋友狗鐵做（上個post
［可靠消息］ 西鐵唔會飛任何站，同埋會加班次

- 分享自 LIHKG 討論區)

未知幾時實行
但應該就快

總個車上有客就唔停
然後派空車去接人，只准上車
見到飛站請不要恐慌

推

係咪真

堅過石堅

走果程唔收車錢添

講少句廢話啦，仆街！

10分鐘前先係朗屏上車

未實行仲安排緊
一陣你就知
比定心理準備大家

岩岩聽到話不停朗屏站
但會派巴士接駁

唔停朗屏
親身

fact checked

飞緊站啦

屌show左殘體字

話左

行去元朗站搭都應該唔係好遠

成車拉，有可能

你就戇鳩

朗屏特別列車, 會唔會係上哂車之後車去邊度拉哂架?

問黑警

光復香港
時代革命

730

1922 update 大棠路ESSO 各位家長//學生小心為上

狗車扮家長 :
🚫🚫🚫🚫🚫
RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

便衣狗車

利申：未fact check, 但請小心

佢係到咩站先

要有證據證明有去過遊行
可以係去行街走唔到都得架

呢個就冇消息

乜柒車都無 唔撚坐鐵行出去阿?
上車前換衫 掉撚哂D野係常識啦?
坐西鐵又犯法?

仲有唔好用八達通

只上不落咁點走?
直上大陸

真料

佢係唔比人係朗屏落
目的係唔比人去增援
然後想啲人上空車走
過左朗屏（e.g.天水圍，錦上路）就比你落

咁都好D

真過陳真

好似話會係荃灣西同美孚落客

依家你知啦
巴打小心啲

Fced
利申shopping 完返屋企食飯

架空車點樣?

ok 我錯 sor